乜呢期咁多咩facebook活動？

咩慈善啤王大賽 ？
食神大賽

我全部都有去喎 你冇去咩？

懶哂好笑咁

乜柒上忍中忍考試

咪撚參加你咪，關你春秋大事咩